唱歌唱得好難聽想改善下

我唔知自己唱歌走晒音但我仲覺得自己啱音

好聽過胖虎小小

可以點改善？ 驚

陪朋友唱k有人隊支咪返來都唔知點算

識小小do re mi

不如你講多少少問題係邊先，或者錄段音，如果唔係好難俾意見。

錄音唱，唱得多就知自己有幾難聽

點改善

我唔覺得唱走音，但人地個個都覺得我唱得好難聽

咁首先係練你隻耳練到聽到自己有咩問題先

😂求救

試下唱教會歌,走哂音都唔會有問題

唱k冇教會歌

錄一段上黎聽下先 不過如無意外應該都係冇粒岩音

點upload上來？

soundcloud

同埋我唔知我把聲係bass定baritone

上唔到高音

我覺得香港d口水歌唔存在你把聲底太低音上唔到去既問題 多數都係用錯方法 除非你話真係好好好高音既歌 k歌唔會有

可能唔識運氣掛唉

我岩音但我把聲好難聽